每次都嘈埋啲幼稚嘢 想點

唉
咁因爲我岩岩搵到工開始左做港奴嘅生活
頭1-2日 呀head都有請食飯
咁新仔出黎做嘢 都唔好意思同人食飯係咁講電話
但都有keep住Whatsapp 同女朋友報到

問題就黎啦 我女朋友係咁逼我打比佢 又要係咁逼我影相比佢睇
好啦 咁食完走個陣 我就偷偷地影左佢地背影
點知佢就話 係我求其影街啲人
個陣已經好燥底

頭先又因爲少少事就嘈 問我點解佢生日唔可以請假陪佢
但佢生日係星期六黎 都唔洗返工 請乜撚嘢假 仲有就算係平日 我都話左會放工就慶祝

呢個時候佢就開始屌9我 話我點解要咁快返工 點解唔請假 唔陪佢 好似返工就係錯

屌你老母 我夠想日日做廢青 有父幹 同你去邊玩就去邊 有錢先得架 垃圾

飛撚左佢啦 港女格到咁 你都唔方頂得好耐

而家佢仲要嬲番我轉頭

烈士

做乜尻
女朋友已經on9
你都仲唔分手

佢未出黎做嘢 所以唔明請假係咩一回事

一齊左好多年 唔想因爲啲咁幼稚嘅事就分開
但唔明點解佢會咁

港女 不要也罷

都唔係幼稚
分明就弱撚智
唔返工撚有錢慶祝咩

好唔好屌先，唔好屌就飛撚左佢啦

返左4日工 日日都係咁嘅嘈
但我知佢係因為好緊張我
但只係真係好煩 好幼稚

樓主同女朋友差幾多歲

佢其實唔係真係想慶祝咩
係想我可以好似讀書個陣咁
日日陪住佢

所以佢好唔鍾意我咁快返工
但現實冇可能

遲早比帽你帶,以前我女朋友仲讀緊U, 唔明返fulltime有幾多難處, 我好想多D時間同佢相處, 唔想佢用左D時間去返part time, 本身一星期可能都已經見到好少...

當然,最後佢跟左佢男同學一齊

大家都係17FG

你收工搵佢唔得咩？

你叫佢試下番工
女人呢啲野 唔自己試過唔知究竟有幾撚煩

咪係 返fulltime完全係同讀u個陣 係2個世界
我夠想話射波就射波啦 得先得架

你大佢幾歲 或者 佢大你幾歲
都一樣可以17fg

佢去左日本玩
唔係嘅話 一早搵左佢

佢屋企好有錢？

好小妹妹 佢幾大？

唔係